{
    "ACL reject login asset": "本次登入已拒絕，原因是訪問控制策略的限制",
    "Account info": "帳號資訊",
    "Account not found": "帳號未找到",
    "Account: ": "帳號: {{value}}",
    "Action: ": "操作: ",
    "Advanced option": "高級選項",
    "All sessions": "全部會話",
    "Applet": "遠程應用",
    "Applet connect method": "遠程應用連接方式",
    "Are you sure to reconnect it?(RDP not support)": "確定要重新連接嗎? (RDP暫不支持)",
    "Asset disabled": "該資產已被禁用，請聯絡管理員",
    "Asset not found or You have no permission to access it, please refresh asset tree": "未找到資產或您無權訪問它，請刷新資產樹",
    "Asset tree loading method": "配置資產樹載入方式",
    "Asset: ": "資產: {{value}}",
    "Assignees": "受理人",
    "Auto": "自動",
    "Automatic login next": "下次自動登入 (右擊資產連接可以重新選擇)",
    "Backspace as Ctrl+H": "字元終端Backspace As Ctrl+H",
    "Batch actions": "批次操作",
    "Batch connect": "批次連接",
    "Belgian French keyboard layout": "Belgian French (Azerty)",
    "CLI": "命令行",
    "CLI font size": "字元終端字體大小",
    "Cancel": "取消",
    "Charset": "字元集",
    "Checkbox": "多選",
    "Choose a User": "選擇一個用戶",
    "Click to copy": "點擊複製",
    "Client": "用戶端",
    "Clone Connect": "複製窗口",
    "Close": "關閉",
    "Close All Tabs": "關閉所有",
    "Close Current Tab": "關閉當前",
    "Close Left Tabs": "關閉左側",
    "Close Other Tabs": "關閉其它",
    "Close Right Tabs": "關閉右側",
    "Close split connect": "關閉分屏",
    "Command": "指令",
    "Command Line": "命令行",
    "Command line": "連接命令行",
    "CommandBar": "指令欄",
    "Confirm": "確認",
    "Connect": "連接",
    "Connect checked": "連接選中",
    "Connect command line": "連接命令行",
    "Connect method": "連線方式",
    "ConnectionTime": "連接時間",
    "Copied": "已複製",
    "Copy link": "複製連結",
    "Current online": "當前在線",
    "Current session": "當前會話",
    "DarkBlue": "深藍",
    "Database": "資料庫",
    "Database connect info": "資料庫連接資訊",
    "Database disabled": "不支持此種連結方式，請聯絡管理員",
    "Database info": "資料庫資訊",
    "Database token help text": "資料庫類型 token 會快取 5 分鐘，也就是說 token 使用後，不會立刻失效，而是用戶端斷開 5 分鐘後，這個 token 才會完全失效",
    "Databases": "資料庫",
    "Default": "預設",
    "Directly": "使用者名稱指定連接的資產和帳號",
    "Disable auto completion": "禁用自動補全",
    "Disconnect": "斷開連結",
    "Disfavor": "取消收藏",
    "Do not close this page": "不要關閉本頁面",
    "Document": "文件",
    "Don't prompt again": "下次不再提示",
    "Download": "下載",
    "Download the latest client": "下載最新用戶端",
    "Driver redirect": "磁碟掛載",
    "Expand": "展開",
    "Expand all": "展開全部",
    "Expand all asset": "展開節點下的所有資產",
    "Expire time": "過期時間",
    "Face online required": "這次登入需要進行臉部驗證及監控，是否繼續？",
    "Face verify required": "這次登入需要進行臉部驗證，是否繼續？",
    "Face verify success": "臉部驗證成功。",
    "Failed to open address": "打開地址失敗",
    "Favorite": "收藏",
    "File Manager": "文件管理",
    "Fold": "摺疊",
    "Fold all": "摺疊全部",
    "Force refresh": "強制刷新",
    "Found": "發現",
    "French keyboard layout": "French (Azerty)",
    "Full Screen": "全螢幕顯示",
    "Full screen": "全螢幕",
    "GUI": "圖形化",
    "General": "基本配置",
    "Go to Settings": "前往設定",
    "Help": "幫助",
    "Help or download": "菜單幫助 → 下載",
    "Help text": "說明",
    "Hide left manager": "隱藏左邊欄",
    "High-speed broadband (2 Mbps – 10 Mbps )": "高速寬帶 (2 Mbps - 10 Mbps)",
    "Host": "主機",
    "Info": "提示",
    "InstallClientMsg": "JumpServer 用戶端沒有安裝，現在去下載安裝?",
    "Japanese keyboard layout": "Japanese (Qwerty)",
    "Keyboard keys": "Option + Shift + Left / Right",
    "Keyboard layout": "鍵盤布局",
    "Keyboard switch session": "切換會話 → 快捷鍵",
    "Kubernetes": "Kubernetes",
    "Language": "語言",
    "Last login": "上次登入",
    "Launch Program": "啟動程序",
    "LeftInfo": "點擊命令記錄可快速定位錄影",
    "Load tree async": "非同步載入資產樹",
    "Loading": "載入中",
    "Log out": "退出登入",
    "Login reminder": "登入提醒",
    "Login review approved": "登入審核已通過, 正在連接資產...",
    "LoginExpireMsg": "目前登入已逾時，請不要關閉視窗。在新的視窗登入後即可恢復目前頁面，如未恢復請重新整理頁面。",
    "Low Speed Broadband (256 Kbps - 2 Mbps)": "低速寬帶 (256 Kbps - 2 Mbps)",
    "Manual accounts": "手動帳號",
    "Module": "模組",
    "Multi Screen": "多屏顯示",
    "My applications": "我的應用",
    "My assets": "我的資產",
    "Name": "名稱",
    "Native": "用戶端",
    "Need review for login asset": "本次登入需要進行人工審核，是否繼續?",
    "Need to use": "需要使用",
    "No": "否",
    "No account available": "沒有可用帳號",
    "No available connect method": "沒有可用的連接方法",
    "No facial features": "尚無臉部特徵，請前往個人信息頁面進行綁定。",
    "No matching found": "沒有匹配項",
    "No permission": "沒有權限",
    "No protocol available": "沒有可用的協議",
    "NoTabs": "沒有視窗",
    "Not quick command": "暫無快捷命令",
    "Open in new window": "新窗口打開",
    "Operator": "操作人",
    "Password": "密碼",
    "Password is token password on the table": "密碼是表格中的 Token 密碼",
    "Password is your password login to system": "密碼是你登入系統的密碼",
    "Pause": "暫停",
    "Pause task has been send": "暫停任務已發送",
    "Play List": "播放清單",
    "Please choose an account": "請選擇一個用戶",
    "Please input password": "請輸入密碼",
    "Port": "埠",
    "Protocol": "協議",
    "Protocol: ": "協議: {{value}}",
    "RDP Client": "RDP 用戶端",
    "RDP File": "RDP 文件",
    "RDP client options": "RDP 用戶端選項",
    "RDP color quality": "RDP 顏色質量",
    "RDP connection speed": "RDP 連接速度",
    "RDP resolution": "RDP 解析度",
    "RDP smart size": "RDP 智慧大小",
    "Re-use for a long time after opening": "開啟後該連接資訊可長時間多次使用",
    "Reconnect": "重新連接",
    "Refresh": "刷新",
    "Remember password": "記住密碼",
    "Remember select": "記住選擇",
    "RemoteApp": "遠端應用",
    "Reselect connection method": "可重新選擇連接方式",
    "Resume": "恢復",
    "Resume task has been send": "恢復任務已發送",
    "Right click asset": "右擊資產 → 連接",
    "Right click node": "右擊節點 → 展開全部",
    "Right mouse quick paste": "右鍵快速黏貼",
    "Run it by client": "使用用戶端執行",
    "SQL Client": "SQL 用戶端",
    "Save command": "保存命令",
    "Save success": "保存成功",
    "Search": "搜索",
    "Select account": "選擇帳號",
    "Send command": "發送命令",
    "Send text to all ssh terminals": "發送文本到所有ssh終端",
    "Session": "會話",
    "SessionIsBeingMonitored": "對話正在被監控。",
    "Set reusable": "開啟復用",
    "Setting": "設置",
    "Settings or basic settings": "菜單設置 → 基本設置",
    "ShareSession": "對話分享",
    "Show left manager": "顯示左邊欄",
    "Skip": "跳過",
    "Skip manual password": "跳過手動密碼窗",
    "Special accounts": "特殊帳號",
    "Speed": "速度",
    "Split connect": "分屏連接",
    "Split connect number": "一個會話最多支持3個分屏連接",
    "Split vertically": "垂直分屏",
    "SplitVertical": "垂直分割",
    "Start Time: ": "開始時間: {{value}}",
    "Stop": "停止",
    "Support": "支持",
    "Swiss French keyboard layout": "Swiss French (Qwertz)",
    "Switch to input command": "切換到輸入命令",
    "Switch to quick command": "切換到快捷命令",
    "Tab List": "窗口列表",
    "Tabs": "視窗",
    "The connection method is invalid, please refresh the page": "該連接方式已失效，請刷新頁面",
    "Theme": "主題",
    "Ticket review approved for login asset": "本次登入審核已通過，是否連接資產？",
    "Ticket review closed for login asset": "本次登入審核已關閉，不能連接資產",
    "Ticket review pending for login asset": "登入申請已提交，等待受理人進行覆核，你也可以複製連結發給他",
    "Ticket review rejected for login asset": "本次登入審核已拒絕，不能連接資產",
    "Tips": "提示",
    "Token expired": "Token 已過期, 請重新連接",
    "Tool download": "工具下載",
    "Turkey keyboard layout": "Turkish-Q (Qwerty)",
    "TurnOffReminders": "確定要關閉當前連接嗎",
    "Type tree": "類型樹",
    "UK English keyboard layout": "UK English (Qwerty)",
    "US English keyboard layout": "US English (Qwerty)",
    "User": "用戶",
    "User: ": "用戶: {{value}}",
    "Username": "使用者名稱",
    "Username@Domain": "使用者名稱@AD域",
    "Users": "用戶",
    "Using token": "使用 Token",
    "View": "視圖",
    "Viewer": "查看人",
    "VirtualApp": "虛擬應用",
    "Web Terminal": "Web終端",
    "Website": "官網",
    "With secret accounts": "託管帳號",
    "Yes": "是",
    "asset": "資產",
    "cols": "列數",
    "confirm": "確認",
    "connect info": "連接資訊",
    "connectDisabledTipsMethodDisabled": "提示：未找到有效的遠程應用發布機，當前資源無法連接，請聯繫管理員進行處理",
    "connectDisabledTipsNoAccount": "提示：未找到有效的授權帳號，當前資源無法連接，請聯繫管理員進行處理",
    "connectDisabledTipsNoConnectMethod": "提示：未找到有效的連接方式，當前資源無法連接，請聯繫管理員進行處理",
    "download": "下載",
    "recordingIsBeingDownloaded": "錄影正在下載中，請稍等",
    "rows": "行數",
    "start time": "開始時間",
    "success": "成功",
    "system user": "系統用戶",
    "user": "用戶"
}